Daarom maakte ik geen opmerking over Joe's eerste kop; zeggen alleen naar zijn tweede, dat de tijding had immers plotseling komen, maar dat ik wilde altijd al een gentleman, en hadden vaak en vaak gespeculeerd over wat ik zou doen als ik één waren.
